有冇人試過短暫既出軌？

而家陷入緊苦惱
究竟係自己一時貪玩，定真係淡左唔愛佢？
而家仲係認清自己究竟係點
好驚自己做錯決定，錯失一個真心愛我嘅人
有冇人有類似嘅煩惱？

玩幾個月貨仔咪算囉

樓主有另一半又比人溝緊？

你只係想要新鮮感
舊嘅玩到悶，你就去識第二個
如果你而家揀第二個
因為追求新鮮感，你好快會有第三第四個
如果你真係仲愛佢，就唔好hurt佢啦

你個名

有冇短暫既殺人犯？

我同佢long d，佢唔係香港人，
要解決既只有我過去搵佢
但我又唔係好想嗰邊生活
同應該會唔習慣嗰邊文化

同佢其實都一直好多嗌交
佢講啲挽留我既說話，又好似feel到佢真心愛我
但同時又會懷疑佢係咩真係冇淡
定想挽留我而講咁既說話

所以而家陷入苦惱

直接分手身體會話你知嫁啦

喊到仆街中

最初點解會一齊？